英超球迷心聲：立即lockdown英超

疫情太嚴重

樓主利迷唔想我曼後來居上

強烈要求踢埋第17輪就好完季

謝拉特：屌你啦

解封返咪又繼續

取消喇

賤種利上季死都要復賽
搞撚到英國而家每日幾萬宗

賤種利而家唔止陷害香港，陷害埋英國，斷埋香港人後路唔比人用BNO走

法國蓋清想喺波C戰爭入面置身事外

我真係好撚憎賤種利
為左拎英超搞到英國死勁多人
當年希素又殺我地祖記球迷
今季一唔對路就話停賽

Why攬炒團隊會放過京東健康呢隻野黎香港上市

賤種利果種輸打贏要真係世界級
踢撚左廿幾季都無事，佢地一拎就搞到成個英國死勁多人

你有無見過曼聯拎英超搞到英國死好多人？
賤種利就得戚啦，踩住英國人d骨上台拎獎

唔係幾夠火力喎

咪啦，lockdown之後咪又係要開快車

踢晒17場當完季算啦
阿森納又可以護級成功
林八弟又可以保住個八弟位
皆大歡喜

蓋清真利

lock你老母

牙古路又嚟料

點保？

Stop the count!!!

上年咁樣厚面皮格硬開返俾利拎個英超，今年無得返轉頭啦，如果唔係太明顯

原來已變林狗
sor